有冇人諗住報考中国公墓員，反攻中国？

咁似要考警察一樣嘅？

內部瓦解老共

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

知唔知依家一個省書記暗標幾錢

終於都有機會返去做喇，屌。